馴龍記入面冇牙仔啲仔女點算？

本來夜瘋魔已經得返佢一條，而家咁啱先撞到一條女，咁佢下一代點算？可以點繼續繁殖落去？同其他唔同種類嘅龍？定係要亂倫？定係要絕種了？

你都識講本來得返一條都可以變多條，到時變多4，5，6，7條完全無難度

我想講嘅係，佢哋咪好似亞當同夏娃咁？

故事無講過全世界得一條NIGHT/ DAY FURRY, 係當時族人未見過姐(因為隱形)

佢哋隱形唔係只可以短時間咋咩？
同埋我記得今集個壞人話佢自己殺晒啲夜瘋魔，差主角同白色嗰條，而且去到龍國秘境都好似見唔到其他夜瘋魔

第一集本來話已經絕種，但比主角遇到就以為佢係最後一隻，其實只係估

頭先睇，龍種祕境好似仲有其他

太快睇唔到

係好快，得日瘋魔，無夜
可能得返白種，無黑種

係有其他 我都見到